又到fg搵工季節，各位fg入黎分享下你地拎到既offer

可以講埋你地讀咩科，有啲咩offer／accept左咩offer

我先，讀logistics，大公司MT offer 21k
不過係要返shift，隔週返通宵更（一返返成個禮拜）
本身有個17k，都係大公司MT，不過返5日同唔使返shift

我諗住拎個高啲offer，捱住一年半載拎住個人工跳出去，搵翻份返5日既工
6日返shift要通宵換取4k，是否不理智

為左4K冇曬生活 你話呢

5日都重還好，24*7+6日，重慘過奴隸

乜野MT得17k

只怕一陣你頂唔順做唔夠一個月就話走

好似我咁
officially 返五日
點知6，日都要返工
即走

你咪吹水啦fg搵得14 5k架咋

Big4

大把啦我就shipping company做MT

MT喎巴打BBA除左marketing其他fg搵17-18k先正常啦下話
非吹水

陣間又俾人入嚟屌你架喇，唔理你咩title咩u咩major總之你搵得多過政府統計中位數就係吹水

Yes, 17k is OCCL MT
21k MT is Hong Kong International Terminal

有冇女?
冇女既就揀第一個啦
有得返我都想返

睇得出，已經比人負皮多本來係想大家一齊分享下
我個21k offer係6日返shift要通宵，咁既工作條件fg 21k好合理下嘛，咁都屌我無計

唔知

Diu la sing 我垃圾得14k it狗

PW邊有18k

咪頂爛屎

你IVE?

23k * 13 + bonus

仲搵緊工既人 呢個post簡直難聽過粗口

連登仔係唔會信fg搵到咁多架，同埋做ibank嘅都一定係靠關係而唔係實力

5.5日 同7日al比狗做！

24000+13month+bonus

ubs 同cs 唔係bb咩

4千蚊睇醫生，老左多病痛
咁即係無人工加之餘蝕埋健康

13k 5.5日 10 AL

勸你唔好做物流 預作冇得升 好大可能要去貨櫃碼頭返工 人工低

堅唔堅呀
11.5仲要扣mpf做條撚呀

堅呀
我已經揾左幾個月工
再唔返真係乞食..

有啊大佬
我有果邊offer 啊
唔知唔好亂up la
係咪HR 啊你
亂up 想拉低市價

我個個fd 都more then 20k
有個40k
大家自己諗清楚好唔好做爛市

你搵唔到唔好信lor

上次見工我寫要16k，對方問我點解會寫呢個數呢，我就話係fg中位數，佢竟然話唔知你會邊聽返黎，總之就冇咁高

??

20k *13 + bonus，12al + bank holiday
利申 ee仔

乜工咁慘
做譚仔呀姐都高你4千仲要免費lunch

今年ge 18.5k

巴打係咪成績好好

17k private equity investment analyst有bonus

Top up degree food science 可以揾乜工
唔轉行

想轉行

分別係咩offer

咩工

曲狗

如果之後返shift 係咪好難請假去見工
利申：想轉銀行mt

政府文職

先睇人工係咪接受範圍，再睇行業前景

rm跑數壓力唔細wo

40k ibank
22k 法資It狗
20k telecom trainee 狗
23k cyberport start up

it 學生斷手斷腳都有pxxw 18k 做
唔係走去拎個16,17k offer 掛。。
pxxw 隨時十月都請唔夠人。。。

重點， 拎依4個offer 既人
無人pass 3

telecom trainee 係咪 citic cpc sales?

22k 係邊間

你覺得我仲可以講落去咩
pcxw 請咁多人我就隨便開比你地聽姐

no

jos 係咪同pccw 一樣

咁惡做？

OOCL?

老老實實，航運呢行賺唔到錢，Capacity太多
OOCL仲要變埋中資，好多野都變緊，所以我唔睇好呢份MT
反而HIT應該幾好，雖然香港係收緊皮，但和黃港口整體都做得唔錯
仲要人工高幾k，唔洗諗

Pccw依啲一早納入水泡界

定係連水泡都不如

個offer對好多能力低嘅人黎講係幾好嘅
今年好似有18.5k，但入到去半年都唔駛就叫哂春諗轉工嘅例子都唔少咁啦

有乜唔妥

大家點睇要返shift? 係咪咁就一世

headhunt比左咩offers你

一個associate consultant 一個researcher

logistics 唔係MT 一般都14-15k咋
HIT 之後relocate 做其他terminal 好似都幾好
都係物業 畢業做media -> 學校project ->半學校officer 19k 唔知轉唔轉好 依家做返物流又好似好奇怪+本身冇咩passion

點解你地咁好景

我又係code狗IT先得8000

5日AL

係叫做公司文化大部分時間可以返4日only

我搵GE啲工。
而家做緊份e&m乾收銀，對住好多bs嘅嘢，覺得冇興趣。
諗住做可能一兩個禮拜就辭職，換過份 ，呢份工得19k都冇。
就算我換份人工再少1k嘅工，都好過而家咁大壓力又冇興趣

話掂做工程都好難發達㗎啦（除非做掠水嗰個） 我諗我跟返自己興趣，做得舒服會好啲。

勞工法保障係7日，巴打同老闆傾傾好

8k 真心？

佢話合約寫4 days working所以得5日

番左一陣就大壓力? 工作內容係d咩?

係呀返咗一陣就覺得份工真係幾伏。

Supervisor成日要啲嘢好快做完,又expect啲員工一學就識,又冇training。

入嚟冇耐就即刻跟project入面嗰啲嘢。
完全唔記得autocad點用，搞到我要係咁問同事,好唔好意思。

我都驚越做就越大責任， 孭好多project又要畀人小。

同埋supervisor份人講嘢真係唔好聽,，完全唔會考慮對方有冇興趣聽或者咩諗法。

另外返第一日嘅時候有個第二個部門嘅女同事提醒我要小心啲我個supervisor（ 意指佢可能會抽少少水）

睇住啲code of practice嗰陣時，越睇越冇興趣（一呢係個公司環境，二呢自己仲有第二飯可以發展嘅）
可能我真正嘅興趣系嗰一方面。
所以要喺scheme A開始之前走。

fg怕辛苦就17k，21k將來都可以轉5d

巴打40k ibank係咩department

講唔講得邊間
黎緊都會去做bs consultant

我諗就係你嗰間（ 認得你之前問過interview啲嘢）。

不過適唔適應到因人而異嘅（ 個人tough啲，冇咁sensitive嘅話可能會好啲)。

同埋我本身對bs冇興趣先特別頂唔順。

份工，我諗係比較適合本身對呢個行業好有興趣，諗住瞓身學嘢嗰種人。

喺屋企可以練少少autocad。
開工嗰陣，要預咗佢會叫你睇code of practice，之後就即刻做嘢。

J字頭
係咪真係好忙
你要OT未

我話掂都辭，梗係唔ot

咁又係 有得揀無謂晒時間
果度d人通常做到幾點

應該知你邊間，有FD上年Take左，同期入職個4-5個人一個月走哂。

冇咩留意添。

我諗senior嗰啲人應該做耐啲（我準時走所以唔知道）

不過我諗新黎都好難ot（ 除非自願留低自學） ，因為乜都唔識做住，仲未孭好多嘢上身。

其實我原本有個contractor offer
我都好擔心自己揀錯
絲打諗住做到幾時

一個月內隨時走

degree

因為一個禮拜返到4日only淨返一日要返學

本身唔係讀bs?

都比較偏低正常你返四日，計返都要過一皮啦

想講有啲行業嘅HR真係好撚Cheap
用expected salary 做screening 唔睇CV
咁撚大間公司仲要top tier+MNC
出唔起人工好心唔好請人